公道講句：猁尋晚輸波情有可原

西維爾唔係廢，兼且只係單單輸個中堅姐 情況特別，建議各位手足抽得輕力d

利申：阿迷，討伐猁狗ing

買撚左猁

我地冇輸

大波冇得輸

抽水企開d